霍金死左 誠哥又退休 人生無意義了

你都係要繼續返工